有冇巴絲玩開雙路機？

有冇巴絲玩開雙路機？
講下自己用咩config
我就用緊 Asrock C602 加 E5 2660 v2 x 2 行 ESXi

以為咩黎
雙路機

supermicro x10dal-i, 2683 v3 * 2

2x E5345
垃圾機，已用A10-6800k取代